(女團)2018年已回歸單位點評

先聲明此Po 內容極為主觀

就算踩親你鍾意果隊都好 拜託屌得细力D

事不宜遲 馬上開始

TWICE第一

mmm

Twice - What is love

繼2017年密集式回歸，2018Twice繼續出垃圾洗腦歌
今次what is love回歸繼續行番心亂如麻路線，繼續以早操on9舞作為主打，成員唱功不見有任何提升，encore stage 比連登仔瘋狂恥笑

結論：
依舊垃圾 Nothing Special

Gfriend 世界第一

好聽

Oh My Girl - Secret Garden

繼2017超失敗既Coloring Book, Oh my girl 再次回到森女系風格，Secret Garden 無論歌同編舞都相當有質素，亦令佢地初嚐一位滋味 小弟認為依次cb 係繼Closer 之後最成功最吸引人既一次

結論：
值得一讚

Gfriend - Time for the moon night

事隔7個月，Gfriend選擇以新作曲家既作品Time for the moon night作為主打，回歸風格比以前成熟且帶黑暗feel。一推出既時候不被部份人睇好，甚至認為首歌斷開一節節無咩重點。
但隨住推出既時間愈耐，韓國音源榜成績愈黎愈好，亦為Gfriend贏得10個一位，歌詞"泵, 泵泵泵咩’ 非常洗腦，個人認為係繼rough 後最成功既一次CB!
結論：
之前成曰比haters 話2.0 3.0 4.0同埋一轉型就flop, 依家成功大巴大巴車落班人度

Momoland - Boom Boom

Boom Boom 都可以算係令Momoland 鹹魚翻生既一首好重要既歌。原本依隊四線女團都無咩人識，起碼依家大家可以叫得出最醜果個叫JooE,最靚果個叫Nancy!!
個人覺得boom boom 既編歌同舞都算非常入腦，可以算係聽一次就會記得果種。 可惜公司on99,明明個勢唔錯， 又走去搞回購整臭自己個朵
黎緊6月會再cb 如果有洗腦神曲應該上到一線

結論：
鹹魚翻生 由無人識變有人識

唔食住出下一首 出首兒歌
真係好on9 分分終上到位

好玩唔玩玩蕉

Red Velvet - Bad Boy

作為peek-a-boo 既後續曲，Bad Boy 無論響成績定係迴響上都可謂完全唔失禮。曲風類似早期主打automatic, 旋律偏慢，深受鬼佬樂迷歡迎(韓國本土都唔差)
個人認為依次cb 算係velvet風最成功既一次，亦都可以話比人聽無論風格係Red 定Velvet, Red Velvet 都可以完美消化且演繹到出黎

結論：
高水準，有驚喜

正撚到

都幾肯定唔會紅得起 啲成員太參差 起碼半隊路人
bboombboom隻舞編得好好

所以佢地得登搞到髮型個個都唔同